恆指今日收市跌少過800點，老衲請連登仔食乖媳婦泡椒鳳爪

你食狗肉先

乖媳婦正